想問如果同一個wi-fi屋企人用到我用唔到可以點算?

如題 求指教

熄左佢 大家都唔好用

犧牲小我
完成大我
自己唔用
屋企人用

換機啦！

換機 / 用data

搬出去住

換屋企人

block咗佢部機

每人限速

入router admin panel block撚左佢 mac address

跟手改埋pw 唔比佢做config change

樓主可能就係受害者

襟reset config